領隊

如果想做外遊領隊，除咗要報讀外遊領隊證書課程 仲有無其他課程要讀？